{"id":130,"date":"2023-07-07T15:40:31","date_gmt":"2023-07-07T13:40:31","guid":{"rendered":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/?page_id=130"},"modified":"2023-09-20T14:20:25","modified_gmt":"2023-09-20T12:20:25","slug":"temoignages","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/temoignages\/","title":{"rendered":"T\u00e9moignages"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"130\" class=\"elementor elementor-130\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cf2d251 e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"cf2d251\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6f4bc84 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"6f4bc84\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-86e7f10 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"86e7f10\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">\\\\ QU\u2019EN DISENT NOS COOP\u00c9RATEURS ? <\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c0412fb elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c0412fb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Parmi les d\u00e9veloppeurs travaillant conjointement avec ICTCG, nombre sont ceux qui ont d\u00e9j\u00e0 fait le choix de devenir coop\u00e9rateurs. Trois d\u2019entre eux partagent leurs ressentis sur la coop\u00e9rative ICTCG et sur ses valeurs.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1369cf0 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"1369cf0\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0cb126c elementor-widget__width-initial elementor-widget-tablet_extra__width-initial elementor-widget elementor-widget-testimonial\" data-id=\"0cb126c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"testimonial.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 17-10-2023 *\/\n.elementor-testimonial-wrapper{overflow:hidden;text-align:center}.elementor-testimonial-wrapper .elementor-testimonial-content{font-size:1.3em;margin-bottom:20px}.elementor-testimonial-wrapper .elementor-testimonial-name{line-height:1.5;display:block}.elementor-testimonial-wrapper .elementor-testimonial-job{font-size:.85em;display:block}.elementor-testimonial-wrapper .elementor-testimonial-meta{width:100%;line-height:1}.elementor-testimonial-wrapper .elementor-testimonial-meta-inner{display:inline-block}.elementor-testimonial-wrapper .elementor-testimonial-meta .elementor-testimonial-details,.elementor-testimonial-wrapper .elementor-testimonial-meta .elementor-testimonial-image{display:table-cell;vertical-align:middle}.elementor-testimonial-wrapper .elementor-testimonial-meta .elementor-testimonial-image img{width:60px;height:60px;border-radius:50%;-o-object-fit:cover;object-fit:cover;max-width:none}.elementor-testimonial-wrapper .elementor-testimonial-meta.elementor-testimonial-image-position-aside .elementor-testimonial-image{padding-right:15px}.elementor-testimonial-wrapper .elementor-testimonial-meta.elementor-testimonial-image-position-aside .elementor-testimonial-details{text-align:left}.elementor-testimonial-wrapper .elementor-testimonial-meta.elementor-testimonial-image-position-top .elementor-testimonial-details,.elementor-testimonial-wrapper .elementor-testimonial-meta.elementor-testimonial-image-position-top .elementor-testimonial-image{display:block}.elementor-testimonial-wrapper .elementor-testimonial-meta.elementor-testimonial-image-position-top .elementor-testimonial-image{margin-bottom:20px}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-testimonial-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-content\">\"Devenir freelance chez ICTCG a \u00e9t\u00e9 pour moi un v\u00e9ritable tremplin. Avant, je me sentais enferm\u00e9 dans un domaine et un m\u00e9tier sp\u00e9cifiques. Mais ici, j'ai pu me r\u00e9inventer. Le changement a \u00e9t\u00e9 radical : du domaine dans lequel j'\u00e9voluais aux comp\u00e9tences que j'ai acquises, en passant par les personnes incroyables que j'ai rencontr\u00e9es.\n\nCe que j'ai gagn\u00e9 ? Une libert\u00e9 de planning inestimable, une reconnaissance qui valorise mon travail, et une multiplication des opportunit\u00e9s qui a doubl\u00e9 mon chiffre d'affaires. \n\nSi vous recherchez un environnement qui vous offre non seulement de la flexibilit\u00e9 mais aussi des opportunit\u00e9s de vous d\u00e9velopper de multiples fa\u00e7ons, ne cherchez pas plus loin.\u201d\n<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-meta elementor-has-image elementor-testimonial-image-position-aside\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1920\" height=\"1277\" src=\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/ICTCG-Antidote-22.06.23-73.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-428\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/ICTCG-Antidote-22.06.23-73.jpg 1920w, http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/ICTCG-Antidote-22.06.23-73-300x200.jpg 300w, http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/ICTCG-Antidote-22.06.23-73-1024x681.jpg 1024w, http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/ICTCG-Antidote-22.06.23-73-768x511.jpg 768w, http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/ICTCG-Antidote-22.06.23-73-1536x1022.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-details\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-name\">J\u00e9r\u00f4me Maine<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5150312 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-testimonial\" data-id=\"5150312\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"testimonial.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-content\">\u201cAvant de rejoindre ICTCG, j'ai toujours ressenti qu'un plafond de verre limitait mon potentiel financier en tant que d\u00e9veloppeur. Mais depuis que je suis devenu coop\u00e9rateur, ce plafond a \u00e9t\u00e9 bris\u00e9. La combinaison \u201csoutien et opportunit\u00e9s\u201d m\u2019a, non seulement permis de m'\u00e9panouir professionnellement, mais a \u00e9galement eu un impact r\u00e9el sur mes revenus.\n\nComment ai-je fait? \nGr\u00e2ce \u00e0 la coop\u00e9rative et la structure \u201cplafond de verre\u201d mise en place, j'ai pu facilement embaucher un collaborateur. Une \u00e9tape que je n'aurais pas pu franchir aussi rapidement sans les ressources et l'environnement coop\u00e9ratif d'ICTCG. A 2, nos revenus sont maintenant, \u00e0 nouveau, en croissance.\n\nSi vous \u00eates un consultant, freelance cherchant \u00e0 d\u00e9passer vos limites et \u00e0 cro\u00eetre de mani\u00e8re significative, il n'y a pas de meilleur endroit pour le faire qu'ici.\u201d\n<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-meta elementor-has-image elementor-testimonial-image-position-aside\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"320\" height=\"320\" src=\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/1645436344882.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-427\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/1645436344882.jpeg 320w, http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/1645436344882-300x300.jpeg 300w, http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/1645436344882-150x150.jpeg 150w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-details\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-name\">C\u00e9dric Bollen<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-127b0ac elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-testimonial\" data-id=\"127b0ac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"testimonial.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-content\">Keyne Tunsajan\nPersonnellement, je recherche une certaine s\u00e9curit\u00e9 dans mon m\u00e9tier. Actuellement, je me consid\u00e8re comme chanceux : j\u2019ai une bonne r\u00e9mun\u00e9ration et je fais le m\u00e9tier que j\u2019aime, gr\u00e2ce \u00e0 la confiance qu\u2019ICTCG \u00e0 plac\u00e9e en moi.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 ICTCG, j\u2019ai une mission \u00e0 long terme au SPF et je sais que je peux toujours compter sur leur soutien si j\u2019ai des questions. Ma personne de contact est tr\u00e8s gentille et je me sens bien consid\u00e9r\u00e9 et pris en charge quand le besoin s\u2019en fait sentir.\n<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-meta elementor-has-image elementor-testimonial-image-position-aside\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-meta-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1008\" height=\"1208\" src=\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Capture-decran-2023-07-07-a-11.51.16.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-98\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Capture-decran-2023-07-07-a-11.51.16.png 1008w, http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Capture-decran-2023-07-07-a-11.51.16-250x300.png 250w, http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Capture-decran-2023-07-07-a-11.51.16-854x1024.png 854w, http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Capture-decran-2023-07-07-a-11.51.16-768x920.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1008px) 100vw, 1008px\" \/>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-details\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-testimonial-name\">Keyne Tunsajan<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a7a2c89 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"a7a2c89\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b07f74e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b07f74e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Lire les t\u00e9moignages complets <\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7995df0 elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"7995df0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/www.ictcg.com\/charte-partenaires-java\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Lire les interviews<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\\ QU\u2019EN DISENT NOS COOP\u00c9RATEURS ? Parmi les d\u00e9veloppeurs travaillant conjointement avec ICTCG, nombre sont ceux qui ont d\u00e9j\u00e0 fait le choix de devenir coop\u00e9rateurs. Trois d\u2019entre eux partagent leurs ressentis sur la coop\u00e9rative ICTCG et sur ses valeurs. \u00ab\u00a0Devenir freelance chez ICTCG a \u00e9t\u00e9 pour moi un v\u00e9ritable tremplin. Avant, je me sentais enferm\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>T\u00e9moignages - Troisi\u00e8me voie by ICTCG<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"noindex, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"T\u00e9moignages - Troisi\u00e8me voie by ICTCG\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"QU\u2019EN DISENT NOS COOP\u00c9RATEURS ? Parmi les d\u00e9veloppeurs travaillant conjointement avec ICTCG, nombre sont ceux qui ont d\u00e9j\u00e0 fait le choix de devenir coop\u00e9rateurs. Trois d\u2019entre eux partagent leurs ressentis sur la coop\u00e9rative ICTCG et sur ses valeurs. \u00ab\u00a0Devenir freelance chez ICTCG a \u00e9t\u00e9 pour moi un v\u00e9ritable tremplin. Avant, je me sentais enferm\u00e9 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/temoignages\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Troisi\u00e8me voie by ICTCG\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-20T12:20:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/ICTCG-Antidote-22.06.23-73.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/temoignages\/\",\"url\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/temoignages\/\",\"name\":\"T\u00e9moignages - Troisi\u00e8me voie by ICTCG\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-07T13:40:31+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-20T12:20:25+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/temoignages\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/temoignages\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/temoignages\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignages\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#website\",\"url\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/\",\"name\":\"Troisi\u00e8me voie by ICTCG\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#organization\",\"name\":\"Troisi\u00e8me voie by ICTCG\",\"url\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/la-3eme-voie.svg\",\"contentUrl\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/la-3eme-voie.svg\",\"width\":298,\"height\":134,\"caption\":\"Troisi\u00e8me voie by ICTCG\"},\"image\":{\"@id\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"T\u00e9moignages - Troisi\u00e8me voie by ICTCG","robots":{"index":"noindex","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"T\u00e9moignages - Troisi\u00e8me voie by ICTCG","og_description":"QU\u2019EN DISENT NOS COOP\u00c9RATEURS ? Parmi les d\u00e9veloppeurs travaillant conjointement avec ICTCG, nombre sont ceux qui ont d\u00e9j\u00e0 fait le choix de devenir coop\u00e9rateurs. Trois d\u2019entre eux partagent leurs ressentis sur la coop\u00e9rative ICTCG et sur ses valeurs. \u00ab\u00a0Devenir freelance chez ICTCG a \u00e9t\u00e9 pour moi un v\u00e9ritable tremplin. Avant, je me sentais enferm\u00e9 [&hellip;]","og_url":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/temoignages\/","og_site_name":"Troisi\u00e8me voie by ICTCG","article_modified_time":"2023-09-20T12:20:25+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/ICTCG-Antidote-22.06.23-73.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/temoignages\/","url":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/temoignages\/","name":"T\u00e9moignages - Troisi\u00e8me voie by ICTCG","isPartOf":{"@id":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#website"},"datePublished":"2023-07-07T13:40:31+00:00","dateModified":"2023-09-20T12:20:25+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/temoignages\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/temoignages\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/temoignages\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignages"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#website","url":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/","name":"Troisi\u00e8me voie by ICTCG","description":"","publisher":{"@id":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#organization","name":"Troisi\u00e8me voie by ICTCG","url":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/la-3eme-voie.svg","contentUrl":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/la-3eme-voie.svg","width":298,"height":134,"caption":"Troisi\u00e8me voie by ICTCG"},"image":{"@id":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/130"}],"collection":[{"href":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=130"}],"version-history":[{"count":36,"href":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/130\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":455,"href":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/130\/revisions\/455"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=130"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}