{"id":233,"date":"2023-07-12T15:13:57","date_gmt":"2023-07-12T13:13:57","guid":{"rendered":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/?page_id=233"},"modified":"2023-07-31T15:26:19","modified_gmt":"2023-07-31T13:26:19","slug":"metiers","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/metiers\/","title":{"rendered":"M\u00e9tiers"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"233\" class=\"elementor elementor-233\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cf2d251 e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"cf2d251\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dca9dcb e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"dca9dcb\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dee534e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dee534e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 13-09-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">\\\\ NOS m\u00e9tiers<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-395aca7 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"395aca7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.16.0 - 13-09-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>ICTCG est sp\u00e9cialis\u00e9 dans le d\u00e9veloppement et la consultance IT et principalement JAVA. Nous offrons 4 services \u00e0 nos clients<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1dcee0f e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"1dcee0f\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-613326a e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"613326a\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-47460c8 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"47460c8\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1598006 e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"1598006\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cafc0b3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"cafc0b3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">&gt; D\u00e9veloppement IT<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c12c7a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0c12c7a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>ICTCG dispose d\u2019un large p\u00f4le de consultants en d\u00e9veloppement informatique. Depuis de nombreuses ann\u00e9es, nos \u00e9quipes accompagnent les projets de d\u00e9veloppement et d\u2019int\u00e9gration de nos clients dans de nombreuses technologies comme le JAVA, .NET, Mirth\u2026 Nous venons en aide en prenant, totalement ou en partie, en charge le d\u00e9veloppement ou l\u2019int\u00e9gration de votre syst\u00e8me d\u2019information et\/ou en coachant vos \u00e9quipes pour qu\u2019elles deviennent autonomes.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e9d74cc e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"e9d74cc\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-627cc8b e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"627cc8b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e780458 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"e780458\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0de8bb1 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"0de8bb1\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-459da84 e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"459da84\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-70fe293 e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"70fe293\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-408b659 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"408b659\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">&gt; Gestion de projets IT<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21cc019 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21cc019\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Les besoins en gestion de projets restent importants en Belgique et au Luxembourg. Les m\u00e9thodologies \u00e9voluent et n\u00e9cessitent de plus en plus de ma\u00eetrise. Pour r\u00e9pondre \u00e0 cette demande et fort de nos comp\u00e9tences, nous avons d\u00e9velopp\u00e9 un p\u00f4le consacr\u00e9 \u00e0 la gestion de projets IT. Nous nous appuyons principalement sur les m\u00e9thodologies Agile et Prince 2<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ec8a949 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"ec8a949\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f7d94b0 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"f7d94b0\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9959b90 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"9959b90\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-303c30b e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"303c30b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b8f1442 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b8f1442\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">&gt; Architecture IT<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0065811 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0065811\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Afin de soutenir la croissance et la complexification croissante des infrastructures IT de nos clients, nous avons mis en place un p\u00f4le d\u2019expertise en architecture IT combinant les aspects techniques et les analyses de besoins business. Nous pouvons ainsi int\u00e9grer chaque projet au mieux dans les infrastructures d\u00e9j\u00e0 existantes.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-61a6dfb e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"61a6dfb\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-98d4ac0 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"98d4ac0\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c2c4fbd e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"c2c4fbd\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-86e179b e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"86e179b\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-14594aa e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"14594aa\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c953aab e-con-full e-flex e-con e-parent\" data-id=\"c953aab\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;full&quot;}\" data-core-v316-plus=\"true\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21cce9f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"21cce9f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">&gt; Business analyst\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-128f1ff elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"128f1ff\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>A l\u2019aide de la m\u00e9thodologie BPMN2, nos business analysts accompagnent la collecte et la formalisation des besoins business. Le dessin de ces proc\u00e9dures facilite les choix techniques, permet la clarification des attentes envers les syst\u00e8mes IT et am\u00e9liore grandement la qualit\u00e9 des d\u00e9livrables.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\\ NOS m\u00e9tiers ICTCG est sp\u00e9cialis\u00e9 dans le d\u00e9veloppement et la consultance IT et principalement JAVA. Nous offrons 4 services \u00e0 nos clients &gt; D\u00e9veloppement IT ICTCG dispose d\u2019un large p\u00f4le de consultants en d\u00e9veloppement informatique. Depuis de nombreuses ann\u00e9es, nos \u00e9quipes accompagnent les projets de d\u00e9veloppement et d\u2019int\u00e9gration de nos clients dans de nombreuses [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>M\u00e9tiers - Troisi\u00e8me voie by ICTCG<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"noindex, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"M\u00e9tiers - Troisi\u00e8me voie by ICTCG\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"NOS m\u00e9tiers ICTCG est sp\u00e9cialis\u00e9 dans le d\u00e9veloppement et la consultance IT et principalement JAVA. Nous offrons 4 services \u00e0 nos clients &gt; D\u00e9veloppement IT ICTCG dispose d\u2019un large p\u00f4le de consultants en d\u00e9veloppement informatique. Depuis de nombreuses ann\u00e9es, nos \u00e9quipes accompagnent les projets de d\u00e9veloppement et d\u2019int\u00e9gration de nos clients dans de nombreuses [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/metiers\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Troisi\u00e8me voie by ICTCG\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-31T13:26:19+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/metiers\/\",\"url\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/metiers\/\",\"name\":\"M\u00e9tiers - Troisi\u00e8me voie by ICTCG\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-12T13:13:57+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-31T13:26:19+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/metiers\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/metiers\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/metiers\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"M\u00e9tiers\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#website\",\"url\":\"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/\",\"name\":\"Troisi\u00e8me voie by ICTCG\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#organization\",\"name\":\"Troisi\u00e8me voie by ICTCG\",\"url\":\"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/la-3eme-voie.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/la-3eme-voie.svg\",\"width\":298,\"height\":134,\"caption\":\"Troisi\u00e8me voie by ICTCG\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"M\u00e9tiers - Troisi\u00e8me voie by ICTCG","robots":{"index":"noindex","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"M\u00e9tiers - Troisi\u00e8me voie by ICTCG","og_description":"NOS m\u00e9tiers ICTCG est sp\u00e9cialis\u00e9 dans le d\u00e9veloppement et la consultance IT et principalement JAVA. Nous offrons 4 services \u00e0 nos clients &gt; D\u00e9veloppement IT ICTCG dispose d\u2019un large p\u00f4le de consultants en d\u00e9veloppement informatique. Depuis de nombreuses ann\u00e9es, nos \u00e9quipes accompagnent les projets de d\u00e9veloppement et d\u2019int\u00e9gration de nos clients dans de nombreuses [&hellip;]","og_url":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/metiers\/","og_site_name":"Troisi\u00e8me voie by ICTCG","article_modified_time":"2023-07-31T13:26:19+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/metiers\/","url":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/metiers\/","name":"M\u00e9tiers - Troisi\u00e8me voie by ICTCG","isPartOf":{"@id":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#website"},"datePublished":"2023-07-12T13:13:57+00:00","dateModified":"2023-07-31T13:26:19+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/metiers\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/metiers\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/metiers\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"M\u00e9tiers"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#website","url":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/","name":"Troisi\u00e8me voie by ICTCG","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#organization","name":"Troisi\u00e8me voie by ICTCG","url":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/la-3eme-voie.svg","contentUrl":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/la-3eme-voie.svg","width":298,"height":134,"caption":"Troisi\u00e8me voie by ICTCG"},"image":{"@id":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/233"}],"collection":[{"href":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=233"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/233\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":304,"href":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/233\/revisions\/304"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/troisieme.vps005.visible.be\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=233"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}